無動力做野 人生目標都無埋

唔知點解個人好似頹咗好多 其實好似頹咗幾年但唔知點解就係提唔起徑做野
本身自己專注力都係比較低 唔係好集中到精神
呢排見無心機就會開YouTube 搵野睇 睇下有無舊劇想睇返 然後就放低哂啲Assignment 唔溫書一直煲劇煲到夜晚訓覺 每日都重重覆覆 有時睇劇睇到悶就坐係度發夢唔知做乜 到底點先可以有返啲衝勁溫下書做返Assignment

到底係咪中學chur盡哂自己所以無力就捱落去？ 已經final Year啦 然後仲有一年就出黎做野 個人又開始好迷惘 咩都唔想做 好似無哂人生目標咁

有目標又點? 咪又係買唔到樓

巴打

冇野做支持下我

起我底睇我d post

sorry for advertising

希望你搵到你想做既野

呢個真 想同男朋友開始草錢買樓 但望住樓價 知道點草都買唔到 真係好撚灰

你個減肥點可以唔知好多英文 然後我見到一堆英文又好無心機

正正經經做雞咪得囉

咁咪齋睇下中文lo

總有得解決既

係重新出發嘅好機會
趁後生 忽發奇想就去做下

娛樂再無窮

正面撚留多個post比你

記得唔洗睇太多d留言

係咁先 都係過客

七月了...
Final之後hea左足足一個月

人生冇希望了